9up

hi

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

你真係

好可憐

傻hi

hi傻

遙遠既東方有一條龍，佢既名字叫馬化雲

馬化焚

馬化糞

屌你

網絡希0

馬化膿

馬化騰